起身唔想番工 放工唔想番屋企

有冇人明

瞓公司囉

Same

面對一天既工作 想放棄
面對家人既壓力 想逃避

辭職
搬屋